/* Settings item to change the application UI language. */
"Language" = "语言";
/* Item in a list of languages. Sets the application UI language to the one used by the system. */
"Default language" = "默认语言";
/* Settings item text. Leads to info about Psiphon Inc. */
"About" = "關於";
/* Settings item text. Leads to the user being able to choose which country/region they want to use a Psiphon Server in. Should be kept short. */
"Change Region" = "改变地区　";
/* Settings item text. Leads to a frequently asked questions page. */
"FAQ" = "常见问题与解答";
/* Settings section text. This section contains 'Feedback', 'FAQ', 'About', etc.  */
"Help" = "帮助";
/* Settings item text. Leads to a web page with the Psiphon privacy policy. */
"Privacy Policy" = "隱私政策";
/* Settings item text. Leads to settings specific to the Psiphon tunnel, like 'Disable timeouts' and 'Use upstream proxy'. */
"Psiphon Settings" = "赛风设置";
/* Settings item text. Leads to screen where user can send feedback about the app to Psiphon Inc. Should be kept short. */
"Feedback" = "反馈";
/* Settings item text. Leads to web page with Psiphon's end user license agreement. Should be kept short. */
"Terms of Use" = "使用条款";
/* Settings item text, under 'Psiphon Settings'. Disabling timeouts in the Psiphon tunnel can help in really bad network conditions. Text should be kept short. */
"Disable Timeouts" = "取消逾时";
/* Settings sub-group text. The group contains 'Use upstream proxy'. Text should be kept short. */
"Proxy" = "代理";
/* Settings sub-group text. The group contains 'Disable timeouts'. Refers to network request timeouts. Text should be kept short. */
"Timeouts" = "逾时";
/* Settings item text. User can configure Psiphon to a server connect through another proxy. So the proxy is 'upstream' of the client -- between the client and the server. Text should be kept short. */
"Use upstream proxy" = "使用上层代理";
/* Settings item text. The host name or address for the upstream proxy. Text should be kept short. */
"Host address" = "主机地址";
/* Settings item text. The network port number for the upstream proxy. Text should be kept short. */
"Port" = "端口";
/* Settings item text. Some upstream proxies will require authentication (like username and password) to use. This enables that authentication. Text should be kept short. */
"Use proxy authentication" = "使用代理认证";
/* Placeholder text for the upstream proxy authentication username. Text should be kept short. */
"username" = "用户名";
/* Placeholder text for the upstream proxy authentication password. Text should be kept short. */
"password" = "密码";
/* Placeholder text for the upstream proxy authentication domain. This should convey to the user that a domain name should be used in this field. Text should be kept short. */
"example.com" = "example.com";
/* Settings item text for upstream proxy authentication username. Text should be kept short. */
"Proxy username" = "代理用户名";
/* Settings item text for upstream proxy authentication password. Text should be kept short. */
"Proxy password" = "代理密码";
/* Settings item text for upstream proxy authentication domain. Text should be kept short. */
"Proxy domain" = "代理域名";
/* On the feedback screen, this is the label on the text box where the user can supply their comments that will be sent to Psiphon Inc. This text should be kept short. */
"Your Comments" = "用户评论";
/* On the feedback screen, this is the label on the text box where the user can supply their email address along with their feedback that will be sent to Psiphon Inc. This text should be kept short. */
"Your Email Address" = "电邮地址";
/* On the feedback screen, this is the placeholder text for the email address text field. This text should be kept short. */
"Where can we respond to you?" = "电邮地址";
/* On the feedback screen, this is the label above the "Upload diagnostic data" option. This text should be kept short. */
"Diagnostic Data" = "诊断的数据";
/* On the feedback screen, this is the label for the option that causes some diagnostic data to be send along with the feedback. The diagnostic data is stuff like OS version, app configuration, and logs indicating Psiphon connection info. This text should be kept short. */
"Upload diagnostic data" = "上传诊断的数据 ";
/* Label for a settings item that will lead the user to some suggestions for improving a "bad" -- slow, unresponsive, etc. -- connection. This text should be kept short. */
"My connection is bad, help!" = "連線出問題，需要幫忙！";
/* Explanatory text for the "Change Region" setting on the "My connection is bad, help!" settings page. */
"Changing your region to Best Performance increases your chances of getting connected." = "将你的地区改到最佳表现区，可提高连接机会。";
/* Explanatory text for the "Disable Timeouts" setting on the "My connection is bad, help!" settings page. */
"Disabling timeouts may help you stay connected on slower networks." = "关闭逾时可以有助于在低速网络中保持连接。";
/* Explanatory text for the "Reconnect to the Psiphon server" command on the "My connection is bad, help!" settings page. */
"Reconnecting to the Psiphon server may help if your current connection is slow or non-responsive." = "如果目前连接很慢或是没回应，重新连接到赛风服务器可能有帮助。";
/* Label for a command on the "My connection is bad, help!" settings page that causes Psiphon to close its server connection and open a new one. */
"Reconnect to the Psiphon server" = "重新连接到赛风服务器 ";
